光陰需到計著

但呢喃下 照樣漫長

但有些仗，全力亦打不上

zzz

N賓需要針著